羨慕 妒忌

屌你老母

received with thanks.

大家咁話